泰自助海鮮老闆哭訴：中國遊客 “不要臉”

這幾年來到泰國去旅遊的人越來越多了，大家都知道泰國這個地方盛產海鮮，所以海鮮的價格十分便宜。只需要花上不多的錢，就可以吃上一頓豐富的海鮮大餐，不過前段時間卻有一家泰國自助海鮮店的老闆哭訴中國遊客 “不要臉”，這究竟是怎麼一回事呢？

想必就算是沒有出過國的人在國內也是見過自助餐的吧，自助餐這種吃飯的形式就是你花不太多的錢就可以吃遍所有的食物，可以說是一種非常划算的消費形式了。不過自助餐廳也有規定，那就是你拿的食物是多少，你就必須吃完，如果吃不完的話，就會按重量來讓你多付錢。這其實也是理所應當的，因為不能浪費嘛。

但是去了泰國旅遊的這群人，彷彿忘了這麼一個規定，因為自己肚子小眼睛大，拿了很多的食物卻吃不完，於是就自作聰明的將這些海鮮故意烤焦。烤焦之後的食物自然是不能吃的啦，而且老闆也不能說什麼，總不能讓人家把烤焦的食物給吃下去吧。於是很多吃不完東西的遊客都紛紛效仿這種做法，實在讓人覺得有些“不要臉”了。很多網友也評論這群人真的是太讓人覺得沒素質了。

中國人要臉
有著數嘅老豆都點喇

又真係仆街得來吹佢唔漲

又係大陸狗

照呼得大陸人預左係咁仆街
任飲又袋走，任食食唔落又照拎

拆左個烤爐佢咁未屈唔到機囉

唔好做中國人生意，俾D骨氣

轉香港放題style
餐廳煮比客食
寫十份黎兩份
食完先上下轉
solved

唔袋返兩盒走 算文明架啦

根本應該取消自助餐

要臉就唔會自J《唐宋元明清》同4大發明啦！！！！

民瀆精神

中國藉旅客不要臉參加了挑戰

好簡單，唔好serve支那人就得

兩條五毛負皮

係要咁仆街先搞得掂

加埋限時90分鐘

中國人嘅聰明運用晒喺禍害人間嘅事上
應該要絕種先解決到

仆街招對付仆街客先搞得掂

兩舊屎